1)Для работы с проектом необходимо предварительно создать базу данных aisa,
либо воспользоваться скриптом, приложенным в проекте: create_db.sql;

2)Ввести в консоль IDE: mvn clean install;

3)Запустить проект;